建議滙豐捐錢

滙豐有冇可能捐同等款項予其他同性質基金以示清白？

冇可能，就算想，都唔敢